輪椅籃球點灌籃?

校低籃球架

弱撚智

緊係搵人抱啦

又要落地獄

唔好問

一隻手連輪椅拉起自己 一隻手爆籃

升起架輪椅咪得囉

學花式灌籃咁整d 彈床有冇得諗

佢地學項羽單手扯住自己頭髮升起自己

依加新輪椅加咗跳躍功能啦

跳起咪得囉

依加會配合，叫一趕個藍就快速下降至合理水平

Real

輪椅籃球點解要著籃球鞋

輪椅裝個彈簧
咪跳得起囉

？

要睇下個球場有冇安裝無障礙設施